我係Poly U A Core前線手足，急需手足頂更

個個都訓唔夠，一起身早餐都未食，同班狗對視左好耐，急需要耐熱手套

幫手推推

push

Push

推

Pushhhh

push 要人呀！咪撚再吹散水

哦

頂唔住 咪走囉

PUSH

點入到

PUSH!!!!!!!!!!!!

唔夠

邊有咁多對

出去！

一樣，啱啱退返入va
利申：講大話

立即休息

拯救埋大啊 極速開花喇屌

和理非 做下面呢個都得呱

退你老母，幾撚多手足係到捱緊

其實popo消耗佢你地嘅體力,佢地唔上嘴係一個最好的證明

A core有水炮車

手足⋯⋯

2架水炮，走喇

A Core 急需要人

推啊

Pish

屌你老母

推呀!

pish

唔明喎Poly入邊有咩

中大就係要守姐
Poly你守咩
點守呀 polyu....
唔夠人就叫
根本就守唔到

好撚攰呀dllm

Good afternoon Sir

而家係咪話走就走得呀
班手足識飛？
唔撚駛救手足？

要 人 推

對唔住 手足，係我唔啱扔底你哋，其實啱啱入咗去咬咗啖餅，水炮車一出我就衝返咗出去，琴晚到而家，飯都未食過，而家啱啱先退返入去抖